
                      Me parece increíble que el trailes te venda una película y después sea otra.... Hay muchas escenas que no la he visto tras ver el film hoy. No he visto a ninguna mujer cayendp en la nieve huyendo, ni cabaña alguna arder y que el protagonista gritara, ni muchas otras escenas y frases. Me parece alucinante. No se si es fallo de la reproducción en la sala de cine, de la gestión al hacer el trailer que hayan sacado secuencias que se hayan podido ser eliminadas de la película final o que, pero me dan ganas de reclamar. No me parece ni medio normal y lo digo yo que soy una auténtica cinéfila y he trabajado durante año en videoclub....
        
            